講西醫先進，現代科學知識豐富，現代科技發達，現代醫學倡明的人

同吹奏香港係一個先進發達繁榮安定的城市一樣，咁假同咁噁心。

前者無視，大部分現代人，都仲係在痛苦水深火熱之中，科學科技醫學都無法幫助佢地解決問題，仲有一大堆副作用和污染等住你黎食。

後者無視香港一堆社會問題，劏房問題，抑鬱自殺風氣成風。

究竟全盛時期既joe哥可以一日開幾多post

救世joe

過多一百萬年 就可以証明到另類療法係好過現代醫學

咁你100萬年之後再講囉

屌睇錯以為係joe哥覆我

改咩名都好 行文風格就知係master joe

都係咁on9

世界咁爛，有乜救世大計？